香港人你捨得罷工未？

無錯醫護要繼續罷工 香港先有救
個個都識咁講 但有幾多人真係有關心過
有打算陪佢哋一齊罷工？
大前日笑香港人要瞓街搶口罩
前日笑香港人搶紙巾搶米搶糧
噚日就笑香港人搶可樂搶蒸餾水
今日就笑隻兩盒倉鼠
跟住見到醫護開始可能隨時唔再罷啦
一個二個就驚啦...
開始不停提罷得幾日...咁樣只會比林鄭笑
又不斷話HA比唔夠資源返去只會送死
應該要堅持要罷落去啊...
前線醫護唔係condom啊...
你哋講嘅所有嘢所有後果佢哋都知道
佢哋付出幾大風險代價壓力去罷工救港
大家心入面應該好清楚
但點解唔可以做少少嘢去表態去支持？
香港人唔係應該要齊上齊落 一齊行落去咩？

唔係想搞咩分化
只係眼見身邊朋友每日都咁大壓力 好心痛
香港人你捨得一齊罷工表態未？

PUSH

推

快啲做多啲文宣啦
我都趕緊工喇
喺連登叫無用
貼街 擺facebook

已被罷課，777搞到爆疫情令我工都被人停埋

全面封關

大人肯罷工，細路唔使衝

Push

真係行動表態最實際

冇問題
8 號 9號
大擺工

罷左好多日 香港人醒未？

推 唔好拋個波比醫護 唔好再講話未有公會 全部係藉口黎

講真罷工為自己
咁既時勢仲返工
命都冇仲講錢
一齊罷啦
老老實實 封唔封關已經冇意思
因為一班病毒衝緊入黎
罷工係保命 返工接觸咁多人 實出事

工都辭左

其實出面市道靜, 個個唔番學/home office/開始炒人,仲覺得普通人罷工有用?

最有影響要黨鐵

先宣傳緊急性 就會令到成件事有更大價值
marketing 都係咁

我可以

無錯 都係為咗自己嘅朋友屋企人
何況口罩貨源緊絀 只要有人無戴都會出事

香港係大家香港人自己嘅...
唔試唔爭取，未來後悔可以怪邊個？
或者我咁諗咁講好天真...
但八個月前又有邊個諗過香港原來可以咁團結...

就算有口罩唔代表冇事
你估個口罩係金剛罩咩
更何況 口罩短缺成咁
唔罷工真係全港等死

香港好需要更多好似巴打咁嘅人